# ATM Gần Đây


Atmganday net Nơi bạn có thể tìm Cây ATM gần nhất xung quanh bạn Tổng hợp những Cây ATM của các ngân hàng gần đây

- Địa chỉ: 370 Nguyễn Thị Thập, P. Phú Thuận, Quận 7, Thành phố Hồ Chí Minh

- SDT: 0896565123

Tìm cây ATM gần nhất bằng chức năng tìm kiế

Trên giao diện vận dụng Google Maps, bạn có thể thấy hàng loạt địa điểm gợi ý như văn phòng, khách sạn, bảo tàng, nhà hàng, bệnh viện,… Vuốt sang phải để mua “More” và chọn “ATM” trong danh sách địa điểm nhà sản xuất. Hoặc bạn sở hữu thể gõ “ATM” vào thanh kiếm tìm của Google Maps.

Chọn “ATM” hoặc nhập “ATM” vào thanh tìm kiếm

Sau ấy, một loạt các cây ATM cách đây không lâu nhất sẽ xuất hiện trên bản đồ. Vị trí của các cây ATM mới đây sẽ được hiển thị với tượng trưng màu đỏ.

không những thế, ở phần dưới của Google Maps, bạn với thể xem danh sách những cây ATM. Chỉ cần nhấp vào nó để xem liên hệ, hình ảnh, khoảng cách, v.v. Của cây ATM tương ứng.

https://atmganday.net/

https://atmganday2.wordpress.com/

https://www.tumblr.com/atmganday2
